有心事入嚟擺底 無心事入嚟吹水(13)

唔小心十連連連下十八左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b 有時候有啲巴絲會有被害妄想 以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

標題數字閱讀法: 將兩個數字加埋 就係呢個po既真實number
例如呢個po其實係第18個po

負評

數字得13炸喎

屌你老

又扮訓

7左

who

小狗想表達1+3

有冇人想瞓啦

小狗

無

有

小狗囉。講左兩個鐘話訓

一定係

要weak了

Goodnight

晚安🌙

我睇電視先 靜靜 拜拜

nite & nice dream

瞓啦仲睇

Byebye

廢青做野唔駛你教

唔要我了，我走

夠用啦

真係訓宜家

拍左拖6年，前日發現左男朋友偷食，仲係響連登識嘅女仔，搞到我而家都好想試下偷食

己所不欲 勿施於人

傾下計就ok
食就不了

你男友都不了

1001

咁咩叫第18個po

傻左 ？

6年都偷食 我冇偷食4年都過唔到

13係要黎記念你既
有聽書既就會知道係18

打埋j訓啦早抖啦

有冇人有連登交友經驗分享下

uk

Hello

呢到識到手巴

啲人響連登留自己tg帳號都係為左搵sp?

最近點呀

有堆啦 我都聽唔少絲打話比人撩做sp

去波台揾會員大麻B

冇啊 搵下人吹水散下心 幫到人出pool但自己仲未出

其實我都識啲絲打專做sp......

tg plz

後句果段野好似熟口熟面
成日都係咁

不了
我覺得作為人類唔應該咁樣

你我都不是人類 share plz

要搵到就留係tg post啦 咩人都有

連帝deleted

轉左去活動台姐 冇玩了

係, 轉左台
其實好事黎

當我撚左成個月狗
發現根本就撚唔盡
放棄左了

岩岩先聽完單傾到沉哂船想送上門

diu 波台假膠玩出火

details

仲點係我響連登搵島我男朋友個sp嘅男朋友
佢都開左個post講佢女朋友偷食

好想相認 同是天涯淪落人

唔喇

黐撚線
真心唔明點解宜家啲人想法咁

sp賤過畜牲

直接相認佢啦
我唔介意你係呢到開佢名
btw 你係錯別字係發生咩事

認同

5p lor

太多人入世未深喇 點都要中一次伏
中完咪變player

仲有一D係大學生 我讀屎片都未咁垃圾

連登新手...點樣PM人？
求指點

衰撚過狗
狗都有靈性

連登無得pm
所以先會留 tg

邊個係Sp真係冇樣睇

here la 無人

感激巴打教路

行為上其實會睇得出
有分別的

有啲一睇就會正氣
有啲真係特別邪氣

唔知係好事定壞事

以前舊登pm年代都無咁癲
唉

how about me?

波台發起sp tg post 玩假膠撚人，之後Ｄ人自己接落去。玩出火

暗藏左大家睇唔到姐

岩

所以唔知好事定壞事

以前都有但唔浮面
起碼啲人都唔會咁易接觸到

今次仲唔斷正

靜靜你唔好做人sp
就算係我都唔好

Shit
早抖

靜靜 你試下炳佢一鑊

做野先,等間再貼個女團相

靜靜唔岩玩呢啲野
好純架佢！
未夠16歲！

我潔身自愛

拿我做兵架炸 唔包做sp架

靠你啦

等多我三年

好撚開心

點解

去飲酒本身打算9up下
點知傾傾下發覺個同學都對哲學心理學文學有興趣
雖然完全唔識但學到好多野

小狗幫到你喎希生

我知 但同小狗差太遠
我連入門級都唔係
個同學都係興趣黎
比佢lead住黎講好正

我唔知點講 我依家好亂

做咩 綠帽？

派帽死全家

唔洗死全家 死佢好了

Lm自閉

痴撚線....

好想死 我咩都無曬

改左 係你講依句前就改左了

咁撚痴線既野 我真係比唔到任何建議
.....

cls

你出身未？

唔肯放開係咩意思先

屌條女本身係你，放乜鳩

無isp email?

以為你捉左佢
認真 你女朋友點諗...

唔知大學嗰個重用唔用到

任何決定先岩 打漏咗

dllm 派貼派你啊哥請佢飲再搬出去

咁我會希望佢兩個都唔好揀
對你會係有最好既結果

老豆老母

層屋邊個名

唔係掛

唔會再聯絡佢？但佢地有無一齊過先

番澳洲lor 你應該有澳洲passport la

但要走嗰個係佢囉我覺得

條女俾佢間屋你要曬

你呀哥會唔會唔再聯絡佢
第時你結婚請唔請你呀哥
同屋企人食飯得你同你女朋友 你親戚點諗

拎300 400萬

親戚知鬼

到時佢呀哥玩野告返佢
錢又無女又無

你呀哥呢？

有無上床都好 就算無 可能只係未上 依d女唔要得
派帽都算 仲要搵人地阿哥 會唔會太賤得制
有得一次好有可能有第二次 而且比你發現左之後仲會更加小心 你再發唔發現到好難講. 我覺得

岩 點解要你走

玩乜？叫佢呀哥轉名俾佢可以點玩

佢肯轉先算

唔得閒

佢唔會轉 佢依家好憎我 覺得我咩都搶曬佢

呢層睇佢啊哥覺唔覺得條囡值唔值咁多錢

佢呀哥都賤啦

搶乜，例如？

洗乜值唔值 就算唔轉條女都可能係佢既 咁轉黎做咩

諗下 層樓就set死既
條女就大家爭
點解要用cost去搏

唔得閒得幾多次

阿哥最賤唔洗講 但係佢話想比次機會條女

居然識咁諗

不嬲架喎

咁by 連登仔theory 中出即飛條臭G

一次不忠
下次就算更識玩都唔會知
不過唔知還好 知左就實痴線

人地仲比唔比佢掂都係個問題

叻左咁多

好撚心痛

隻G話乜都OK 氹佢話原諒佢，之後中出即飛

大鶴生果然頭腦唔同

叻開

無得唔拜

55

你無搶到 雙既又唔係你
你老母老豆既錢係你老母老豆既點洗都係佢地決定啦

我明你呀哥，因為我屋企都係咁

好眼訓...

做咩唔訓

就訓了 想聽埋你單野點

訓啦 聽日應該覆左再同你講

你呀哥開post 一定大把人支持佢

最後只會一直傾

咁撚反常架咩

起身

手巴早晨

你望下上面比女帽個個人 好癲

係，叫佢呀哥開post就知
你去佢grad = 諷刺佢

唔明點解係諷刺佢 我唔去先諷刺佢呀嘛？

你對唔住果個係你自己
訓先886

怪你老豆老母la, 不過佢報復方法害外人即係條女

害晒全部人啦

可能無害條女 最後佢地兩個一齊幸福快福咁生活落去 留低佢一個繼續諗係咪因為細個搶晒佢d野

呀哥係慘
不過搶細佬女朋友黎報仇既話都對得幾唔準下

佢degree grant loan ？你就父母俾？

好想嘔 有d頭痛

踢老豆老母入老人院食屎先係王道

追完

快d去訓啦

無可能
仲點樣幸福快樂咁生活落去
話唔再搵佢呀哥唔代表對佢呀哥無晒感覺

綜緩vs N無

我話條女同阿哥

傻啦
細佬唔會比呀哥咁做
因為佢永遠都唔會理解呀哥既痛苦
亦唔會因依樣野支持佢呀哥咁做

反叛一下

agger

咁你又仆街左d

你綜緩户，你呀哥N無

現實係有可能咁仆街關我咩事

等我極抽象咁總結件事

想做個點既人
想做到個原諒到呀哥同條女既人
定係想做個為自己開心既人

咁樣係虐待自己

有無可能原諒到

前者會覺得自己好撚偉大但辛苦自己
後者可以遊戲人間但永遠諗自己係咪miss左啲咩

無。

學到野

大學生

由佢

好慘

點發現？ 你偷睇到？

MK

真心個心係好痛同好嬲

我都就死得架啦

係我應該接受唔到 你地唔走我走

小妹去睇大Ｊ 88

意咩亂情迷
睇對象呀大佬
你唔發現 你依頂帽真係笠一世

86

On9

最撚錯係 對象係男朋友呀哥
嘩你話玩一陣
玩完大家點撚樣面對大家 一家人黎
玩一世
姐係比男朋友戴成世帽

咁講真 你唔比到人知 做乜都得 你叻既
企依家比人知撚左呀嚇

好撚癲 唔敢代入

講真 佢依家根本就唔係自願坦白
咁意乜亂情迷

呢個又無特別加厚德分 出就出無分別出邊個更差
我斬你同斬你老母都係殺人 不用分得那麼細

利申 無斬 唔打算斬 唔會斬 唔想斬

要訓了 feel到唔訓就過左個睡眠時間

過晒

晚安 多謝你聽我講

想追人但係佢身邊好多仔周圍轉
有冇巴絲有橋

你啱 但佢八年來真係得一次 我相信都係最後一次

入錯po 呢到唔係仆街就係loser

你個相信係無道理既

我就唔係話叫你唔好咁信 人一定唔多唔少會有啲無道理既信念

靜靜去左邊

係到睇緊你講野

我唔想聽佢電話 係咪應該分手

唔想講野

點解唔想聽

冇咩特別野想傾 同埋多數都係聽佢喊 好辛苦

咁唔好講住 想講想講

聽佢喊唔好咩

好攰

心攰？

唔好理佢地住啦 唔好覆啦

佢等緊你？

一開始我都會氹番佢 氹到佢訓為止 但一個禮拜有三四晚都係咁 好攰 搞到好驚聽佢電話 好想避佢

咁上去啦 等唔到你應該唔敢訓 佢唔訓你成世都唔洗上去

點解喊？大壓力？定因為咩事

點解佢會對你喊唔對其他人喊

係愛阿

話因為我好少陪佢 同埋成日應承左陪佢又唔記得

應該係

啱

人地信你對你喊 可能頻率超出你承受能力
但係人地信你你就諗分手 係咪做個咁既仆街自己諗

其實有時我真係唔明 明 明件事有其他解決方法 明明個啲方法先係合符比例原則同埋對題既方法
大家就鑽撚晒牛角尖諗啲完全唔關事仲要係錯晒既方向

長痛不如短痛

你都on9
你個情況就好似講緊老母日哦夜哦好撚煩 所以斬老母

比例原則呀

比例原則咩黎

放手 放開所有

學野

好耐無見

我見到你地 你地見我唔到

傳統的比例原則有三大派生子原則：

適當性原則：國家所採取者必須是有助於達成目的的措施，又稱「合目的性原則」。

必要性原則：如果有多種措施均可達成目的，國家應採取對人民侵害最小者，又稱「侵害最小原則」或「最小侵害原則」。

狹義比例原則：國家所採取的手段所造成人民基本權利的侵害和所欲達成之目的間應該有相當的平衡（兩者不能顯失均衡），亦即不能為了達成很小的目的而使人民蒙受過大的損失，又稱「衡量性原則」。亦即，合法的手段和合法的目的之間存在的損害比例必須相當。

但亦有德國學者根據適當性原則，在法學實務上適用性的缺乏，減化為兩個原則的比例原則，並且為了避免混淆，而將狹義比例原則改名為過度禁止原則；不過實際上適當性原則並未消失他的實質，而是成為了必要性原則在適用時的先決條件（意即，若非有助於目的之措施，則無須照必要性原則來衡量，直接可以判斷該法已違背比例原則）。

試下當見唔到

毒撚冇人見到

咁理智就好

我見到你啦

見唔到啦

比例原則係法學既專有名詞黎 但係日常處事好多野根本都可以用法學概念
講白啲 法律就係所有人都要遵守既最低價值觀 學多啲法律基石概念有助你做價值判斷

你呢個case具體黎講 你自己諗下 佢喊既頻率同程度超出你承受力 你就話想分手 呢個做法
1. 係咪有助達到你既目的 你諗清楚你既目的係你個人舒服 定係兩個人一齊營造既將來
2. 係咪咁多個方法中最小侵害既方法
3. 你既得益同對方受到既傷害之間係咪有相當既平衡

老實講 比例原則是常識吧

無理智同無人格有咩分別

個話題比我秒左

睇哂你段野之後我覺得自己冇乜常識
但你講既野有幫助到我諗野既 巴打多謝你
我頂唔順 訓先啦

有 不過我兩樣都冇

可以 舒服好多

時間係最好嘅關係證明？

時間係渡過左既美好時間 唔代表下一秒係點

未來可以預測 人不能

體會到未

未 好想體會下

點解想

想體驗下人嘅關係可以幾脆弱
係味好奇怪

唔係

幫你

點樣

弱啲既 而家直接同你講出返出 等你體會網友關係既脆弱
強啲既 溝你然後飛你 等你體會信任關係既脆弱
揀一個

有用？

體會下

可以嘅

上定下

有冇中間

冇

我都入門架咋

下？

唔溝 出返去

體唔體會到？

體會唔到 點算⋯ 好奇怪

體會到了 出返去先

咁唯有真溝真飛

元凶巴覺得我鋪排成點 係咪弱左啲

⋯？可以咩

少少 如果真心對係度吹過一排嘅應該有用
對入嚟冇耐嘅人本身冇關係 可能會覺得有啲錯愕

你係女既又肯既就可以

咁唯有真溝真飛 晏啲試下對靜靜apply

佢會on99唔知咩事。。。

我係呀 自介下？

Ok溝我

唔答 驚自爆

晏啲加tg 而家幫左小爾出貓先

出貓

溝

星期日得閒？有扑game聚會 都係連登巴絲
奇怪地多絲 host係深夜小狗巴

Ok飛得

因為係小狗巴

弱左啲 如果真心對係度吹過一排嘅應該有用
對入嚟冇耐嘅人本身冇關係 可能會覺得有啲錯愕

我都係9up
真溝真飛就唔係咁三兩句

對原來試下 點睇

唔得 hurt人好易 修補好難 唔做

靜返 食支煙等10點飲杯茶做野

我入左出貓作戰mode moon唔到post

等你陣忙返嚟

冇feel why

因為係假

眼望就廿歲
有穩定工作（14000蚊
人事又麻麻 又話大公司升職機會大
年年請咁多人 講經咩 個個都DSE完/HD咁入黎
碌柒啦
自問又唔係特別叻囗才又一般 又唔識刷關係
真係突圍唔到
份糧真心養唔肥 又要反更
就唸好唔好出反黎讀書好
但係又唔知讀乜好
又冇乜興趣
目前讀緊vtc pt 機電工程

好迷惘吖

Sorry for 1999999

咩係實體

沖埋涼同你吹下

又要做野繼續忙
同唔到你地吹住

都唔好玩嘅

想玩啲咩呀

有咩好好好好好玩

乖 幫完小爾之後同你玩

小爾係邊個泥

小爾都唔識 感情台紅人黎
晏啲叫埋小爾一齊玩

上面係你問題 你知自己問題唔改去到邊都一樣
口才刷鞋嗰啲對年嚟講bullshit 最緊要做到野 佢覺得你掂
不過正常公司social 要有

下面就同個個講都一樣 你仲後生過我 想學就去學
過多幾年你會更加卻步同行唔開
讀乜兩睇 一係睇下自己有咩想學/手藝/技術野
一係睇下將來想做咩 就讀嗰樣 可能會有幫助

好！一定要

下白泥

去過 其實一般 啲相影到既就係啲靚位 啲相以外既超一般
而我無見過下白泥既廣角相

有冇上黑土

又13 有啲難搵

我覺得要加返括號

有 石膏加水泥叫黑土
批上牆面叫上黑土

係 睇時間先認到

玩字

0分

玩唔黎

扮

挽5泥

Where is 小爾

考試

考咩試

數

唉屌一陣要過city meeting
去屌哂佢地老母先

Go

醒啦 今日天氣勁好，好想約人但冇人比我約
會唔會有人慣左一個人？

咁多個你得唔得呀

陪我去屌人老母

所以要你陪

大膽進取

傾academic 野 我撚識

冇撚攞咩屌

好 行啦

借俾你

依加嚟接你

bb 真好

夠鐘 又有得買913

等你

未夠

到咗啦 你係我個心入面嘛

Wohoooo 高科技出貓

幾時比我教返

tg handbro

Apple watch

點出法

去apple store用普通話大嗌我要这个

想del app

之前有個fd ive試過成份卷影俾我做
但係佢開考後45分鐘我都有個mt
之後半粒鐘秒咗份卷影返俾佢我再去考

利申ff

星期日 每打一舖牌要做一題數

Why

我自己試過發萬開住部ipad mt

可爾

數科你俾我開住都冇用
明咗就識唔明嘅佢轉個玩法都玩死你

Wohoooo

講起數
我AL個時 applied maths堂stat同ode個part基本上全訓
結果AL識做ode但係stat個part連題目都睇唔明
最後拉埋力學個part 成科D左

Cow住先 中出即飛

乖啦

佢自己想體會關係脆弱既感覺啵

睇嚟你數學屈

要再好啲

諗起真係好on9 下晝半份卷唔識做 做完識做個啲直接訓左

生命裏誰令你還在意

考數多數都係前一兩晚通頂印notes明哂concept就入去
結果有科炒到仆街

係 個次就係咁 明左concept但係唔識睇題目分唔清題型都

我同我地個fd講左
佢堅持話佢冇嬲我
我只好信佢
希望時間可以沖淡佢對我嘅憎恨

我嗰次係份卷出哂上堂講過嘅example個個溫過下書都封頂咁濟
我9x/120已經覺得自己唔係好差 點知連個b+都冇

女人講野 下一句係咩

你都痴線 9x咪得個c 啲nonlocal傻架

早

屌我係考完先知全部上堂講過 都冇上過堂

恥笑

我都無上

俾啲uni mate恥笑咗好耐
另一科考proof正好多

終於早醒

勁

wohooo

其實只怪我係佢地度投入太多

習慣就好

其實係好事嚟
只係唔好彩投入咗係錯嘅人身上

矛盾mode: 不過又冇話係錯嘅 只要你認為啱同值得
唔好因爲咁而冇咗自己 做返自己

煩，成日鼻塞,搵工動力都無

咩ar

淨係對我再好d

冇你嘅事呀 你出返去啦

因為我係男仔 佢地係女仔 而且一早識
只係想對佢地好d 令佢地重視下我
但係覺得佢地一直都沈醉係佢地嘅世界
所以就算3個一齊我都有種孤單感
我本身朋友少 都只係想搵人認真聽我 傾下計

Ok

唔好呀 我9up咋

認真搵過啦
見你咁講似係你一直一廂情願相融入人地世界
但佢地都冇俾過機會你

Thx

愛一個人唔係去考驗對方

之前佢地都歡迎我
都幾有興趣知我嘅嘢
或者係佢地覺得我太chur

由幾時開始，你講既每一句說話對我黎講都係傷害
要我扮冇事，我真係做唔到，唔好再扮冇事搵我啦

手巴

俾啲時間 你個位置完全被動

做咩

冇⋯⋯

叫人地？

佢想試

佢想考驗人？

想考驗我地

捨得咁對我架啦 ？

Hi

How was his reply

我地唔會比佢考驗到既

（)

好嬲

問到依度算了

好眼訓

如烟 因給你遞過火

抖下啦

聽緊

揚帆時 人潮沒有你
我是我 和途人一起
停頓時 在你笑開的眼眉
望穿秋水之美

琴日又用左半個鐘同人討論份詞 真係講極唔厭
細個聽完全唔留意 大個聽好震撼 細膩到痴線

出返去

出去做乜，點解個個都叫我走⋯⋯

追po啦 遊戲黎

唔出

有無人好自卑

琴晚個同學真係會落club聽歌

有冇食埋女

@小狗 點算 我又whats app 佢
佢話見埋今次 唔好再煩 佢話佢唔會番轉頭 係我唔接受

眼訓 有冇人可以叫我起身返工
再唔起身我就同射波無分別了
小爾去左邊 快啲鬧下我

我都係

叫人射波

不了 持久

唯一一首eason全份詞每一句都好鍾意
好有意思 好有共嗚

回程時 浪淘盡了你
任背影 長睡著不起
留下我 在糞土當中
翻檢背囊 直到拾回自己

拾不回

份詞靚到唔識形容 個意境

仲未到依個progress

就當共你
有劇情沒有故事

從此以後 無憂無求

張學友？
咁突然？

個旋律好match

唔呀 你哈我

蝦蝦蝦

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

好有哲理 我覺得如果 係玩埋雙關 甚至有更多意思
真係會諗到心理高潮

真係好撚靚 靚撚到想喊果隻

靜靜下個po會唔會開14

唔追po咁追我

出返去無得再見你 我唔得架

咁入返黎 過多幾日先出返去

你想我開14？

時光機

有咩方法人生可以有返啲意義

人生本無意義

有冇人記得 慾海尋 依個人？
記得樓主係舊登有負責起佢底

啱呀

我吻過你一切 舊記憶
或者目前沉悶得接近死

想溝小狗

梧桐將秋色 無私的給了多壯闊的地

比小狗撚過

佢係我愛人黎

受

溝你 出黎飲杯野

冰紅茶

咁跳去100

唔可爾

小圈子

睇你表演

全感情台都知 我專負責追擊小爾

小圈子咗好耐啦

利申: 路人

咩

通常你呢款就係最撚小果隻

我都望住元凶x原來x希小圈子好耐

你追返頭16個post
就會知我係路人

留肚等星期日

其實明知只得我是路人

咁搞個大圈子

淨係買薯條 板雞留比自己

活像個孤獨患者自我拉扯

貴 可爾

並未在一起亦無從離棄

Fat fat小爾 wohoooo

次次睇夕爺啲詞都睇到打曬飛機
散文都好好睇 啲字好靚

邊有小圈子
定係串我圈子小

今日晏晝開會開到一半走撚咗

係愛呀哈姆太郎

抛低左原來

為何熱吻要共真的愛人

廣東話填詞已經夠難
仲融入埋佛理

拋低咗個會去搵原來

佢啲佛理
弱水三千

呢首真係癲撚咗

廣東話填詞唔仰難 係另一種填法
廣東話音調豐富 句野自己就會浮左個旋律出黎 好正
有時會做音感練習 搵首未聽過既歌去估旋律

填唔啱音就好似潘源良咁

你的吻 像龍卷風吹過

睇佢寫野會跟佢抑鬱

其實我曾一個闖絲路
比失戀更糟

因為日日都會見住
同埋我真係冇對佢做過d咩錯事
真係好難忘記,放棄 真係有d想喊
開頭同佢講嘢都起碼會答下
之後都慢慢越來越唔睬我
雖然一個對我有唔知咩誤解 另一個冇
但依家就算係3個一齊
有佢係度我都唔係好敢講嘢

覺得夕爺係做唔到所寫落歌詞

順其自然啦 可能之後有新話題打開返關係呢

溝唔到明哥
你掌心的痣
從來未愛你 明明

做返自己

有咩誤會

從前為你捨得無聊 寧願休息不要

得你應我

開得會都係大粒野。。

開得會可以中途走 都係極大粒野

分分鐘佢寫一首歌
快過我去明佢想講乜

想搵人陪下
唔想自己一個亂諗

唔洗放棄架
放低一格囉

元兇巴都會應你

所有人我都會覆機

拜一拜先

分享下

搵個人陪
只係將抒發唔到嘅感情放落另一個人度
其實係冇意思

佢鳩填一首歌
我成世都寫唔到

失戀

唔想提 唔想亂諗

想傾下計

你係度講嘅野做唔做到

垃圾會先走得

點解
應該冇嘢得罪你呀

係度搵

岩岩省起 睇返我有個line群嘅記錄
會唔會因為果日佢𥄫到我個line群d人post d j圖？

呢到成日都有鳩噏

手巴太輕抱唔起你

可以一齊鳩噏開心下

小爾bmi好低

好似目前都做得到
習慣左做唔到既野唔講

從來冇同女人講過我愛你

以前佢重過我 我照樣可以係廳到公主抱到入房

可能好事黎

奧運舉重選手

嗯

所以溝唔到女囉
溝到都好快散

其實無野係有意思
有意思 又點 其實姐係無意思
會諗到痴線

人生冇意義了

我要靠呢到取䁔

係呀 隨時都走得
睇下幾時啱時候

都做唔到 不過人地等級高我地好多咁解

你唔愛我啦

認住靜靜 佢講野好歡樂架

認真喎
如果你個frd咁就嬲 接受能力會唔會太低

呢度只係得一班
1) 落club聽歌
2) post都開錯
3) 負能量重嘅人

好似係

依下有意義 下一刻呢

高級叫春

可以笑鳩佢

@我是元兇

痴線三樣都係抽靜靜

覺得有內涵有修養既人 終有一日會痴線

痴左線既人先有內涵有修養

寫歌詞未

Hi聽講呢度係小圈子

差隻六索

通常hehe都好有內涵同修養
欲有內涵 必先轉基

咁又係 之前試過同佢上網搵嘢
彈左d咸嘢出黎佢都冇乜嘢

小都得返自己一個嘅圈子

基心重

絕無此事

Yes

咁算了

仲未爆 post

咁屎架你地

碰

我自己1個人小圈子你地全部

因為係你既po唔係靜靜

搶糊

沖完涼了

Shit

如果唔係呢樣嘢
只可能係佢覺得我鐘意佢/我拎佢黎j
或者加上佢覺得我平時太chur佢
咁唯有當冇事 我都唔理佢一排
同另一個fd繼續維持關係
我都唔想將佢夾係中間
再煩佢可能連佢都唔理我

有啲野無得勉強
朋友都一樣

你得十二隻咋喎 小相公啊

Hi靜靜

都開心

差你

識多d人先

How r u

詐糊就詐糊啦

Not me 我拎返自己個ac

十二隻就係差你呀六索

咁易開心嘅？

佢瞓緊教 我都覺件事癡撚線

佢呀哥依家暫住我屋企 但我男朋友有微言

點

我條仔怕佢搞我

你好呀新朋友

正路啦下話

早晨
留名今晚一齊睇靜靜喊苦喊忽

呀！！！
好想週圍同人講但暫時得我知

點解我load唔到 係咪我miss左啲咩

Hihi

係咪我離開左早上時段太耐

跟唔到

叫我夜晚鎖好個門 過兩日佢都搬埋入嚟

我幾時

歡樂未

(13)

靜靜你好呀

歡樂

下個po問咩阿

用錯ac

Chem

唔洗今晚

終於

開*

我真係恭喜你呀

冷靜完

佢到依家都未unfriend我所有社交apps
由唔睬我到依家接近兩個禮拜
前日都曾經有答我message
(雖然一句起兩句止或者唔讀)
希望有一日會同我講返嘢

咁堅

係 終於

但我夠鐘潛

有人陪已經好好

開第幾個阿我意思

我陪

(終於都跟他分手了)

依位巴打有無追post
其實我本身唔撚知乜事
佢大佬無啦啦星期三五點幾打畀我叫我開門 話住幾日
心諗do what 7
唔知咁大件事

岩岩先上黎又潛
byebye

好 比個1001我

呢度啲癲佬癲婆廿四小時唔瞓
啱晒你 #

個細嘅叫咗人上去換鎖
叫咗佢唔好

無人理我沖緊涼都念力上連燈

我真係除左信個fd話佢冇嬲我
唔係嘅真係冇嘢可以做

琴晚你消失咗喎
搞到認真入嚟訴苦嘅post冇人理囉

尋晚太sad訓左

星期日着深藍定白好
白型啲 但要煮野食

15-21 陰

長裙

褲搭校裙

咁我本身都有男朋友 但我條仔識佢兩個老鼠
而我無同佢講發生咩事 佢就好怕個大佬會夜晚搞我

好 件事好衝擊 我都需要人輔導下

屌 見到佢同我個fd講d野好心痛

你點諗架其實 有無咩條件或者底線

woho

無 想分手

仆街食食下飯流鼻血

認真 分得好

琴晚同d 同事通完頂
好攰

黎緊好得閒 唔知點好

星期日去小狗到玩

wtfffff

打交邊個打贏？

係屋企睇戲

戒煙

有靚女？

可能依排食太多
有成效 點解要戒

冇 可能我太靚仔

邊到？

頂 我星期日唔得閒

正 距離目標又近咗

駁唔到

勁爆喎呢件事

乜鬼

冇流出黎 但一用紙巾抹就有 應該滲血 興奮咗陣

自戀gay佬

有幾爆 分手係令人心痛架啦

早死早著

屌你老母

幫我

估唔到會留佢

另外果個fd都叫我唔好諗咁多
唔好再煩唔睬我果個fd
但係因為佢兩個比較fd
我都驚就算唔再問唔再煩冇嬲我果個fd
佢都會慢慢疏遠我

勁爆係指佢提出

小狗做到野

仲講緊
算啦 要走就走 要留就留
咪搞咁多

係⋯無令人失望

我本身fd已經少
因為對我有誤會而冇左個朋友
真係好唔甘心

屌帶漏左laptop唔怪得咁輕

你估下

想分就唔聽

唔聽就分硬

牙哥

屌因為上去拎miss撚左班巴士追唔到

手ching ask some maths ok?

Ok but me追左上個post睇左上面位ching既情況先

路過，打d野發洩下

剛剛邀請左一個心宜既對象一齊去旅行，本身佢對我既態度已經屬於不瞅不睬，但我此終忘記唔到佢。得知佢黎緊有年假，亦有興趣去日本，亦都想四月去，咁就順勢邀請佢，結果一句：唔啦😂，收左我皮。

跑啦

放定here 幫fd 問

2b I only got 2 equation with three unknowns. 當infinite many solution 咁計？

你無加入戰團？

今次又幾威喎

無睇 肯定唔係我 因為無同佢拍過

我搵唔到
邊個post大概第幾版

就係跑左追唔到

#178

跑去目的地

我係深夜既朋友

日頭通常交左更俾其他巴絲接手

咁搞笑既
有無講話咩事要住呀

why not both

佢同你講咩呀

無興趣3p

屌原來係呢單

北區去南區係型既

講緊件恤衫

唔聽
除非你控制到自己聽完就算當佢鳩嗡

wooo帥哥

有無做referee.

好

型

我想問清楚啲
你 呀哥 細佬 細佬女友 四個人黎

小狗返黎未 好似有好轉 希望真係

唔讚唔得

佢講咩啊

絲打你又係富婆，有自己屋
由佢兩兄弟自己刷掂佢，你係朋友唔係老母

Cow死女

係呀 係我尋晚借Ac畀個細佬(即是我朋友)
我啱啱先拎返

仲要考慮正定條件同整數條件

仲有多條equation?

一樣野：你傻左呀比個男既暫住你屋企 有冇諗過你男友點諗
叫佢過主搵同性fd啦要暫住

咁一齊支持牙哥

無 得兩條 但係你唔會賣到負數個聲 或者半份餐

即係statement 埋 r is a positive integer 收工？

冇事嘛

應該唔係 過兩粒鐘返到office做個solution出黎比你

一返到黎第一件事係關心元凶 好閃

thx 半夜番工

訓左一日

手是你的 因而迷亂
眼是我的眼 看不倦
人是熟悉的 因此掛念
情是撲溯的 因此談不厭

心是我的 所以醉倒
你別要管我 怎麼做
容貌極端好 因而愛慕
還是每個都 越愛越覺好

* 如果只因你可親 靈魂便應聲被牽引
為何在 門外那人 難暫時附在我身
如果只得你體溫 才能治我虛弱的吻
並無任何道理 所以是愛人

因為記起 所以記起
貼著你心跳 那滋味
仍然在一起 除非分離
才明白 迷惑背後 的定理 *

REPEAT *

因為太想 所以緊張
有沒有真相 也一樣
從來便欣賞 因而漂亮
還是沒信心 便努力拍掌

而流淚 全為證實這定理

楊千嬅 我好鐘意佢

中意歌

唔知點開口

屌 要用printer 先黎壞

搵你男友開口
講真你男友係啱

狼來了 將一顆癡心吃掉了
我沒法預料這一個後果
明明仍在歡笑 不消一秒盡碎掉
留下你的容顏在思憶中捉弄我

＊狼來了 天空的星星退避了
我沒法入睡傷心痛楚
緩緩地淚乾了 昨日的愛亦棄掉
如讓我可重頭 是否可不必再錯

＃錯錯對對錯錯反覆經過
就像是現實定必出錯
反覆的反覆的追憶
珍惜的惋惜的可惜的幾多錯
為何甜夢每朝驚破
怕是我本身太情多
怎麼我 卻妄想天天真真的簡簡單單的愛過

ＲＥＰＥＡＴ ＊ ＃

錯對對錯錯反覆經過
就像是現實定必出錯
反覆的反覆的追憶
珍惜的惋惜的可惜的幾多錯
為何甜夢每朝驚破
怕是我本身太情多
怎麼我 卻妄想天天真真的簡簡單單的愛過

會唔會令佢覺得有點落井下石feel

搵啲興趣學下囉
做下運動都得㗎

唔重要
你傻閪左呀 你男友重要啲定個大佬重要啲
分清楚輕重 唔該

叫佢寫信啦

我幫你拍片影燒信

學廚

其實大家好好溝通 叫靜靜冷靜咁講 因為落club所以分手 唔得咩

啱啱放工
行返屋企段路冇人
煲咗支煙
望住啲車喺隔離行過
聽住eason啲歌
突然個感覺好孤獨

返黎香港未

太凍
諗住下星期六日先

還未等到的燭光晚餐
還是穿好新衫等你揀
有點冷 長年累月 何其緩慢

還未手牽手攀登雪山
還是不敢迫你定時限
如若肯約會我 你揀一個夜晚

其實我只想試試 當一剎那幸運兒
心息極容易 何不敷衍我一次
這樣的堅持 難捱但我不介意

下半生 我知我 還是會等你
若應該與你一起 為何還未
年華易過 歲月如飛
漸看得出再沒有傳奇
也難得 固執的我 堅決為你死心塌地

下輩子 准許我揀 我還是會再次揀你
像今生 從頭到尾 那般預期
結局仍然未見 我始終不容許我自卑
要是黃河未到 我又如何捨得 心死

還未解得開的這一個鎖
難道蒼天都愛莫能助
唯獨你可幫我 償還未了的因果

等不起 我知我 還是會等你
若應該與你一起 為何還未
年華易過 歲月如飛
漸看得出再沒有傳奇
我們的 這一齣戲 仿似具有懲罰我意味
太疏離 但還未可抽離
我彷彿賭著氣 要共你比 誰耐性好

今生不可一起 過一世 還是會再次等你
下一生 才能教我 有所預期
結局仍然未見 我始終不容許我自卑
要是黃河未到 我又如何拋得下你

還未等到的燭光晚餐 窮盡一生等你還

為何我會點起自己
有限生命

其實正路應該要咁做
但落 club 我討厭呢個行為
所以變左私怨撚

一言驚醒洛克人
咁好啦 我今晚親自開口 唔想男友仔做醜人

去哪了？

投懷送抱敗壞名聲

心肺就似受你支配

鄰近城市

＊地球上從前有過一個樂園 位於星光下 紅唇上泡影破滅前
漸明白情緣似我掌中虛線 幸福的宿命 從來是無常地間斷
我知道不可倖免 卻不滿匆匆乍現 最淒美的故事總要那麼短
我妄想翻天巨變 會給我一點紀念 那劇痛讓我掛牽 像懷內遺下碎片

誰不知灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊
從此以後 聲音氣味顏色崩潰蒸發沒有痕跡
從未愛過 也需要憑証 無法辨認 亦必須認領
等碎片散落滿地 我便留下尋物証務求在瓦爍中 發現愛情

Repeat ＊

誰不知灰飛煙滅 再沒痕跡不可追憶
如果以後 找不到那遺跡怎麼可縱容我沉溺
難道我要 去找個人証 陪我斷定 什麼可能性
轉眼間美麗風景 有若從未存在過突然沒有縱影

灰飛煙滅 脆薄回憶不堪一擊
從此以後 聲音氣味顏色崩潰蒸發沒有痕跡
從未愛過 也需要憑証 無法辨認 亦必須認領
等碎片散落滿地 我便留下尋物証務求在瓦爍中 發現愛情

一后二王，好有少女漫畫feel
狂惹大哥哥定温文小deedee

腐女望兄弟bl

我同佢兩個無野架喎

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史
還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

不得了 deedee下哥哥上

你想加入戰局4p添？

(1+1)x(1+2) 3男2女5p大混戰

我慶幸我走在一條不完美的道路
認清我們多渺小 多麼脆弱
刺眼的青春宣告沉默
換床頭燈一座
卻照亮了 眼前的所有

墳前沒有花
容我撥開沙土 用眼淚種些吧
長埋是你嗎
何以未講一聲 就撇下我 回答吧

上次匆匆一別 還約了
結伴去 共你遇上那道橋
約定了 改不了
縱使 到此時你的心不再在跳
共你快將相會了 重回那一秒

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處
荼薇紅過都變枯枝
血肉之軀會沒法保持
唯獨春天可以給記住

樓台又架起
含笑洞悉生死 越過另有天地
長眠沒有起
時間若推不翻 就化蝶去 遊故地

六呎荒土之下 還有你
約定了 下世共我更傳奇
最後那一口氣
吐出 我當時未講的一句 愛你
頓覺 遍體 輕如會飛

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處
荼薇紅過都變枯枝
血肉之軀會沒法保持
蝴蝶苦戀花那魂魄也願意

如何回到當時 拿回時間逆轉的鑰匙
記憶可以 縱使此際神傷不已 亦曾經春至
凡人無法聽見的詩
種在心中 萬劫不移 我知

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在雲海深處
荼薇紅過都變枯枝
血肉之軀 已沒有意思
靈魂也可共處

小狗上線了

手信

再夜啲先上線

唔係旅行嚟囉
算係半定居

唔理 都要手信

青瓜味薯片？

豬肉紙呀唔該

咁要一箱

佢究竟去左台灣定返左內地

青瓜味豬肉紙

你班賊

有時覺得返工好辛苦
又要讀part time 書
一星期都好忙，每日都好大壓力
冇一日可以放鬆
好辛苦呀屌你老母

同你物換物

咁快樂性生活呢

我有好多襪

I know that feel bro
過來人經驗
堅持捱埋佢就好
除非你quit咗唔讀
同埋呢段時間千其唔好有感情瓜葛
盞自己更加辛苦

用咩嚟換先

同條女好好感情，但扑扑下野，突然諗起學校，公司d野就會軟返

有女朋友支持已經好好啦
似返個男人
諗下好多人好似你咁嘅處境
但冇人理解 支持
至於性生活上
扑嘢就專心扑嘢啦

82年

認同專心

臭嘅

有味既先貴

究竟點樣為知成熟？

我以為我知原來我一無所知

不如調返轉你講下

當你深深體會到自己過咗咁多年都冇成長過嘅時候

想推上黎比大家重溫下

唉

希望有

識諗
不過咁邊個養原來

今日我又whats app 佢
本身唔覆 問多兩吓佢覆 話個日唔得閒 我問佢邊日等 佢話再講
言語間佢話唔會翻轉頭 又話叫我接受
但係我講講吓 佢話 唔鍾意我係咁千字文 我問佢普通傾吓得唔得 佢好似又ok
到底點做好
我好似電車男

唔好咁chur啦巴打
人哋嫌睇多隻字都煩呀

買定保險先

又咁多 唔想追呀

比你發現左

佢理我已經係一大步

岩呀 但唔緊要 愛一個人係支持佢任何決定
我諗起2套戲

打千字文
會嚇親人呢

我換

邊兩套 等我毒下

愛要分享 一齊睇

如果本身冇興趣嘅人打千字文我會求其望下算

想佢返返黎 佢似燥同煩多過嚇親

丹麥女孩同一套個男仔坐輪椅，就算鐘意左個女仔都揀安樂死個套

緊係啦
根本對你冇咗好感
聽多句都嫌煩啦
灑脫啲啦

仲要千字文

冇計啦 重要幾日又打一吓
因為真係唔想佢走 4年了 冇咗佢先知好多嘢有佢開心好多
平時自己又係咁發顛

丹麥女孩

唔好成個女人咁死纏難打啦
有啲嘢完咗就完
尤其感情呢啲唔係話努力就修補返

但係冇咗就冇咗 冇第三者都可以試

咁一個人有好多嘢鍾意食㗎嘛
就算魚咁 唔食桂花咪食三文魚囉
當然冇可能話一時三刻話轉就轉到
但你都要比條後路自己㗎
如果佢成世唔返嚟
你唔通走去出家咩

都啱 但我都想試吓 佢啲FD問佢
佢都冇話分咗手

飲酒

寫得好撚正
但講偷情唔岩me

小二你好嗎

講偷情咩

條女見到兩個fd被求婚 依家係到怨我咩都唔做

求

一齊左年幾姐 大家份工依家先穩定 想我點姐

邊到有講

整隻木戒子比佢 同佢講 買得起銀戒子個日就求

當然你要肯定自己做得到先好講

已經送過隻細細粒鑽介比佢

咁無人幫到你了
今日法拉里 聽日林寶

hand ching solution

頭先公司食飯同佢一齊真係好開心

小狗管下啲小圈子啦

973

啱啱先返到office 連chrome隱身window都未開

佢自己咪最小圈子

唔好自欺欺人啦
段關係已經好似末期癌症喇
吊命都係晒藥費

同佢好好傾下你嘅難處
女人好需要承諾
好似係

做好最壞打算
唔好比希望自己
垂死掙扎係要做下嘅

我不重要 也不需要
像一個傻子那麼好

好難搵第二個 冇圈子

屌 講呢啲
有第二個我仲使喺連登叫春台

你幾大 我二十尾快三十 重難搵

我應該做邊樣先
1. 寫感情台紅人統計器
2. 打機
3. 找學術台po數

咁你大我幾年
不過我生活同廢老冇分別
頭先喺茶記食飯食咗兩個鐘
提前做廢老

4. 追擊小爾

一直做緊

有冇人提下我跟住係13幾？

5. 準備1001 開13(5)